對付呢種無賴，係咪應該要集火？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

6/10

7/10

最好冇血啦
香港人好怕血

8/10

9/10

10/10

比佢地存在於世，冇政治時咪又系害人果類野黎，，，去溝通了解下就知根本人形怪物，，每少一個世界更美好，

點解呢個post咩都無嘅？

去到第8先有

班撚屌就真係最撚自私